做過庇護工場 你問我遲d答

咁遲A答 遲B答 遲C答呢？

哈哈哈哈哈哈

係咪你工友？

我工友係張學友 我上司係黃韻詩

係

1m

果然痴撚線

今日加多1m